岩先搞完黎，而家仲係濕晒，點算？

諗住搞下條水喉，點知噴到成身濕晒，而家仲未乾

刀山去！！地獄去！！又何憾！！！

你搞錯人地條喉啦